未完約 Cut HKBN 方法，內部員工教，大快人心！

內部員工話，未完約想Cut HKBN，可以去文具鋪買手寫租約，寫一個冇HKBN覆蓋既地址，然後申請搬地址，HKBN就要無條件取消合約。

唔少地方都冇HKBN覆蓋，求其寫就OK

Kenji Lam: 大快人心！

依家好似係要派師父上去新地址扮睇位拉線

睇吓你係咪真係住係度

唔該大家幫手傳開去，我自己今日都會 cut，唔可以再俾佢賺我一毫子！

雖然我唔覺得hkbn會哂時間捉你，但咁樣好似算係行使虛假文書？

親戚朋友租俾我啫
親戚朋友懶，叫我自己幫佢寫啫

業主未交樓俾我、我裝修緊未有鎖匙

就算係，派一次師父一來一回，加重佢營運成本！

cut中移動方法一樣
只要講出你喺邊一道大範圍收唔到，就會冇條件cut台

之前喺沙頭角，香圓圍返工。成段沙頭角公路都係收唔到。直接轉台

邊個位冇

C-hing 好似虛假文書喎..

話搬去離島得唔得

咁啱又用緊中移動，仲有成年，今日順便 cut 埋佢，樓下兩間鋪痴住

簡直 perfect, 坐船入黎 check

大家都應該有 frd 屋企係收唔到HKBN, 問下身邊一定有，咪同個 frd 講聲囉，入得門口就唔係虛假文書喇，我租佢間房半張床一年唔得架？

家居寬頻就到期hkbn
想轉icable
唔知現在易唔易cut?

我今朝message HKBN fb, 佢地9點已經睇到但到而家都無回覆
唔好扮無野喎, Kenji單野大家同你搞大佢